# API PlatformBuilders #



### Executar a aplicação ###

Na pasta raiz do projeto execute os seguinte comandos:

1 - mvn clean install
########
2 - docker-compose up --build


#### Observações ####
Ainda pode ser realizadas diversas melhorias como camadas de Serviços, Mappes, DTO's, Validações e Exceptions Handler.
